要表白就已經衰咗

係咪真㗎
我鍾意咗個女仔
但係佢好似feel 唔到
可能我比較內向

除非佢鍾意你

是撚但啦 係鍾意你嘅表唔撚表都一樣架啦
唔通鍾意你會因為你表白而唔鍾意你咩

直接拖手
衰咗都叫易啲落臺

我feel 唔到佢鍾意我

街都冇同佢出過
係間中inbox 過佢

咁愛情係咪需要等待

表你老母白咩

點溝女我都未識

愛情需要急
唔需要等